［突發］九龍塘軍營！！

好多綠色植物好靚！

一條斜路成6-7個cam 平均分布
除左對浸大內街果邊好似少D cam外 對大街都係一堆cam係到

其實有冇諗過佢地新裝咁多cam 其實部部都係人面識別+rfid

以前都唔見入面有人 但最近望入去會見有兵站崗

另下九龍塘地鐵站都裝左好多cam照住站口同閘口